暗示 ”習” 一手遮天 中国QQ畫圖紅包火速下架

QQ畫圖紅包因題目及答案暗諷習近平獨裁被下架（圖片來源：網絡）

說刪就刪，這不就是一手遮天嗎？